食雲南米線，四川串燒，北京填鴨，上海小籠包就OK，喜茶就唔得？

點解釋？

Ching ho ball

譚仔點算

破四舊立四新鬥地主就得，復興中國夢就唔得？

拆孔廟就得，成立孔子學院就唔得？

你有無排三個鐘食米線，串燒，填鴨呀柒頭

中資同本土店舖嘅分別

關排隊咩事，屎都有人排架啦

重點都唔係邊度起源，而係間公司係乜背景，
你鍾意可以用華為手機、食富中國特色農藥直銷菜，
到時出事唔好怪人無提醒你啫

同埋睇中醫就得？？
中藥100%內地

時間最寶貴，但點解咁on9浪漫人生係排隊上？

沙田喜茶人龍 [有圖]

無問題咩？ 樓豬排咗未？？？？？？？

所以我一向都係睇中醫食西藥
中西合璧
中醫為主 西醫為用

點駁呀。。。

長春長生製藥嘅疫苗，好安全。你快d去打。

其實或者有啲人講得啱, 而家唔係要反共, 而係去中國化, 包括古代中原文明, 先可以破解到華人呢個血緣咀咒

因為米線串燒同填鴨係由古中國流傳落嚟

名聲累積咗好長時間

而喜茶只係近代東南亞流過來既產物，仲有大量化學成份

唔值得追捧

係到偷換緊概念
然後班人覺得 啱喎...
喜茶只係「混入中國特色」嘅飲品店
點解可以用小龍包相提並論
一堆化學嘢都好吹奏

充滿化學元素吧嘅飲品
真係飲到樓主腦部受損 變埋弱智

秒

冇人唔俾排唔俾飲 不過笑你on9姐 吹咩